{
    "Apple": "蘋果片",
    "Avocado": "酪梨",
    "Bacon": "煎培根",
    "Banana": "香蕉片",
    "Basil": "羅勒",
    "Cheese": "起司片",
    "Cherry Tomatoes": "小番茄塊",
    "Chorizo": "煎辣香腸",
    "Cucumber": "小黃瓜片",
    "Sliced Egg": "小辣椒",
    "Fried Fillet": "炸魚片",
    "Green Bell Pepper": "青椒片",
    "Ham": "火腿片",
    "Hamburger": "漢堡排",
    "Herbed Sausage": "香草香腸",
    "Jalapeno": "小辣椒",
    "Kiwi": "奇異果片",
    "Klawf Stick": "毛崖蟹棒",
    "Lettuce": "生菜",
    "Noodles": "麵條",
    "Onion": "洋蔥片",
    "Pickle": "酸黃瓜片",
    "Pineapple": "鳳梨片",
    "Potato Salad": "馬鈴薯沙拉",
    "Potato Tortilla": "烘蛋",
    "Prosciutto": "生火腿",
    "Red Bell Pepper": "紅椒片",
    "Red Onion": "紅洋蔥",
    "Rice": "米飯",
    "Smoked Fillet": "煙燻魚片",
    "Strawberry": "草莓片",
    "Tofu": "豆腐",
    "Tomato": "番茄片",
    "Watercress": "豆瓣菜",
    "Yellow Bell Pepper": "黃椒片",

    "Butter": "奶油",
    "Chili Sauce": "辣醬",
    "Cream Cheese": "奶油起司",
    "Curry Powder": "咖哩粉",
    "Horseradish": "辣根",
    "Jam": "莓果醬",
    "Ketchup": "番茄醬",
    "Marmalade": "橘子醬",
    "Mayonnaise": "美乃滋",
    "Mustard": "黃芥末醬",
    "Olive Oil": "橄欖油",
    "Peanut Butter": "花生醬",
    "Pepper": "胡椒",
    "Salt": "鹽",
    "Vinegar": "醋",
    "Wasabi": "芥末醬",
    "Whipped Cream": "鮮奶油",
    "Yogurt": "優格",
    "Bitter Herba Mystica": "秘傳：苦味料",
    "Spicy Herba Mystica": "秘傳：辣味料",
    "Salty Herba Mystica": "秘傳：鹹味料",
    "Sour Herba Mystica": "秘傳：酸味料",
    "Sweet Herba Mystica": "秘傳：甜味料",

    "Sweet": "甜味",
    "Salty": "鹹味",
    "Sour": "酸味",
    "Bitter": "苦味",
    "Hot": "辣味",

    "Normal": "一般",
    "Fighting": "格鬥",
    "Flying": "飛行",
    "Poison": "毒",
    "Ground": "地面",
    "Rock": "岩石",
    "Bug": "蟲",
    "Ghost": "幽靈",
    "Steel": "鋼",
    "Fire": "火",
    "Water": "水",
    "Grass": "草",
    "Electric": "電",
    "Psychic": "超能力",
    "Ice": "冰",
    "Dragon": "龍",
    "Dark": "惡",
    "Fairy": "妖精",

    "Egg Power": "蛋蛋力",
    "Catching Power": "捕獲力",
    "Exp. Point Power": "經驗力",
    "Item Drop Power": "掉物力",
    "Raid Power": "團戰力",
    "Sparkling Power": "閃耀力",
    "Title Power": "稱號力",
    "Humungo Power": "大大力",
    "Teensy Power": "小小力",
    "Encounter Power": "遭遇力",

    "Egg": "蛋蛋",
    "Catch": "捕獲",
    "Item": "掉物",
    "Humungo": "大大",
    "Teensy": "小小",
    "Raid": "團戰",
    "Encounter": "遭遇",
    "Exp": "經驗",
    "Title": "稱號",
    "Sparkling": "閃耀",

    "sweet-salty/bitter": "甜味 - 鹹味 / 苦味",
    "sweet/sour": "甜味 / 酸味",
    "sweet/hot": "甜味 / 辣味",
    "salty-sweet/sour/hot": "鹹味 - 甜味 / 酸味 / 辣味",
    "salty/bitter": "鹹味 / 苦味",
    "sour-salty/bitter/hot": "酸味 - 鹹味 / 苦味 / 辣味",
    "bitter-sweet/sour/hot": "苦味 - 甜味 / 酸味 / 辣味",
    "hot-salty/sour/bitter": "辣味 - 鹹味 / 酸味 / 苦味",

    "Toggle Simple Mode": "切換簡易模式",
    "Toggle Search Panel": "開啟/關閉搜索面板",
    "Toggle Effect Filter": "開啟/關閉效果篩選",
    "Toggle Multiplayer Mode": "切換多人模式",
    "Load Recipe": "加載食譜",
    "Save Recipe": "保存食譜",
    "Source Code": "源代碼",
    "On": "開啟",
    "Off": "關閉",
    "Search names": "名稱檢索",
    "Search effects (egg, raid, etc)": "效果檢索(蛋蛋力、團戰力...)",
    "Search types (normal, dark, etc)": "屬性檢索(一般、惡...)",
    "Search ingredients (ham, bacon, etc)": "食材檢索(火腿片、煎培根...)",
    "expand": "展開",
    "Click to minimize": "折疊",
    "clear": "清空",
    "All Types": "所有屬性",
    "All Other Types": "其餘所有屬性",
    "Total Stats": "三明治 效果一覽",
    "What flavor combo ordering boosts this power": "提高此項力量的風味組合順序",
    "How many pieces of this filling to put on sandwich": "可以放置在三明治上的數量",
    "This sandwich has no effects.": "這個三明治沒有任何效果。",
    "Enter/paste recipe:": "輸入/粘貼食譜:",
    "Copied recipe to clipboard!": "已將食譜複製到剪貼簿!",
    "Lv.": "Lv.",
    "Pieces": "數量",

    "Hidden Recipe 1": "隱藏食譜 1",
    "Hidden Recipe 2": "隱藏食譜 2",
    "Jambon-Beurre": "火腿奶油三明治",
    "Bitter Jambon-Beurre": "苦味火腿奶油三明治",
    "Sweet Jambon-Beurre": "甜味火腿奶油三明治",
    "Salty Jambon-Beurre": "鹹味火腿奶油三明治",
    "Sour Jambon-Beurre": "酸味火腿奶油三明治",
    "Spicy Jambon-Beurre": "辣味火腿奶油三明治",
    "Legendary Bitter Sandwich": "傳說苦味三明治",
    "Legendary Salty Sandwich": "傳說鹹味三明治",
    "Legendary Sweet Sandwich": "傳說甜味三明治",
    "Legendary Sour Sandwich": "傳說酸味三明治",
    "Legendary Spicy Sandwich": "傳說辣味三明治",
    "Jam Sandwich": "果醬三明治",
    "Great Jam Sandwich": "超級果醬三明治",
    "Ultra Jam Sandwich": "高級果醬三明治",
    "Master Jam Sandwich": "大師果醬三明治",
    "Peanut Butter Sandwich": "花生醬三明治",
    "Great Peanut Butter Sandwich": "超級花生醬三明治",
    "Ultra Peanut Butter Sandwich": "高級花生醬三明治",
    "Master Peanut Butter Sandwich": "大師花生醬三明治",
    "Pickle Sandwich": "酸黃瓜三明治",
    "Great Pickle Sandwich": "超級酸黃瓜三明治",
    "Ultra Pickle Sandwich": "高級酸黃瓜三明治",
    "Master Pickle Sandwich": "大師酸黃瓜三明治",
    "Marmalade Sandwich": "橘子醬三明治",
    "Great Marmalade Sandwich": "超級橘子醬三明治",
    "Ultra Marmalade Sandwich": "高級橘子醬三明治",
    "Master Marmalade Sandwich": "大師橘子醬三明治",
    "Herbed-Sausage Sandwich": "香草香腸三明治",
    "Great Herbed-Sausage Sandwich": "超級香草香腸三明治",
    "Ultra Herbed-Sausage Sandwich": "高級香草香腸三明治",
    "Master Herbed-Sausage Sandwich": "大師香草香腸三明治",
    "Curry-and-Rice-Style Sandwich": "咖哩飯風味三明治",
    "Great Curry-and-Rice-Style Sandwich": "超級咖哩飯風味三明治",
    "Ultra Curry-and-Rice-Style Sandwich": "高級咖哩飯風味三明治",
    "Master Curry-and-Rice-Style Sandwich": "大師咖哩飯風味三明治",
    "Dessert Sandwich": "點心三明治",
    "Great Dessert Sandwich": "超級點心三明治",
    "Ultra Dessert Sandwich": "高級點心三明治",
    "Master Dessert Sandwich": "大師點心三明治",
    "Tropical Sandwich": "熱帶三明治",
    "Great Tropical Sandwich": "超級熱帶三明治",
    "Ultra Tropical Sandwich": "高級熱帶三明治",
    "Master Tropical Sandwich": "大師熱帶三明治",
    "Avocado Sandwich": "酪梨三明治",
    "Great Avocado Sandwich": "超級酪梨三明治",
    "Ultra Avocado Sandwich": "高級酪梨三明治",
    "Master Avocado Sandwich": "大師酪梨三明治",
    "Noodle Sandwich": "麵條三明治",
    "Great Noodle Sandwich": "超級麵條三明治",
    "Ultra Noodle Sandwich": "高級麵條三明治",
    "Master Noodle Sandwich": "大師麵條三明治",
    "Potato Salad Sandwich": "馬鈴薯沙拉三明治",
    "Great Potato Salad Sandwich": "超級馬鈴薯沙拉三明治",
    "Ultra Potato Salad Sandwich": "高級馬鈴薯沙拉三明治",
    "Master Potato Salad Sandwich": "大師馬鈴薯沙拉三明治",
    "Zesty Sandwich": "香辣三明治",
    "Great Zesty Sandwich": "超級香辣三明治",
    "Ultra Zesty Sandwich": "高級香辣三明治",
    "Master Zesty Sandwich": "大師香辣三明治",
    "Egg Sandwich": "蛋三明治",
    "Great Egg Sandwich": "超級蛋三明治",
    "Ultra Egg Sandwich": "高級蛋三明治",
    "Master Egg Sandwich": "大師蛋三明治",
    "Classic Bocadillo": "基本款三明治",
    "Great Classic Bocadillo": "超級基本款三明治",
    "Ultra Classic Bocadillo": "高級基本款三明治",
    "Master Classic Bocadillo": "大師基本款三明治",
    "Refreshing Sandwich": "爽口三明治",
    "Great Refreshing Sandwich": "超級爽口三明治",
    "Ultra Refreshing Sandwich": "高級爽口三明治",
    "Master Refreshing Sandwich": "大師爽口三明治",
    "BLT Sandwich": "培根生菜番茄三明治",
    "Great BLT Sandwich": "超級培根生菜番茄三明治",
    "Ultra BLT Sandwich": "高級培根生菜番茄三明治",
    "Master BLT Sandwich": "大師培根生菜番茄三明治",
    "Fried Fillet Sandwich": "炸魚片三明治",
    "Great Fried Fillet Sandwich": "超級炸魚片三明治",
    "Ultra Fried Fillet Sandwich": "高級炸魚片三明治",
    "Master Fried Fillet Sandwich": "大師炸魚片三明治",
    "Ham Sandwich": "火腿三明治",
    "Great Ham Sandwich": "超級火腿三明治",
    "Ultra Ham Sandwich": "高級火腿三明治",
    "Master Ham Sandwich": "大師火腿三明治",
    "Cheese Sandwich": "起司三明治",
    "Great Cheese Sandwich": "超級起司三明治",
    "Ultra Cheese Sandwich": "高級起司三明治",
    "Master Cheese Sandwich": "大師起司三明治",
    "Hamburger Patty Sandwich": "漢堡排三明治",
    "Great Hamburger Patty Sandwich": "超級漢堡排三明治",
    "Ultra Hamburger Patty Sandwich": "高級漢堡排三明治",
    "Master Hamburger Patty Sandwich": "大師漢堡排三明治",
    "Smoky Sandwich": "煙燻魚片三明治",
    "Great Smoky Sandwich": "超級煙燻魚片三明治",
    "Ultra Smoky Sandwich": "高級煙燻魚片三明治",
    "Master Smoky Sandwich": "大師煙燻魚片三明治",
    "Fruit Sandwich": "水果三明治",
    "Great Fruit Sandwich": "超級水果三明治",
    "Ultra Fruit Sandwich": "高級水果三明治",
    "Master Fruit Sandwich": "大師水果三明治",
    "Variety Sandwich": "總匯三明治",
    "Great Variety Sandwich": "超級總匯三明治",
    "Ultra Variety Sandwich": "高級總匯三明治",
    "Master Variety Sandwich": "大師總匯三明治",
    "Klawf Claw Sandwich": "毛崖蟹三明治",
    "Great Klawf Claw Sandwich": "超級毛崖蟹三明治",
    "Ultra Klawf Claw Sandwich": "高級毛崖蟹三明治",
    "Master Klawf Claw Sandwich": "大師毛崖蟹三明治",
    "Sweet Sandwich": "甜點三明治",
    "Great Sweet Sandwich": "超級甜點三明治",
    "Ultra Sweet Sandwich": "高級甜點三明治",
    "Master Sweet Sandwich": "大師甜點三明治",
    "Vegetable Sandwich": "蔬菜三明治",
    "Great Vegetable Sandwich": "超級蔬菜三明治",
    "Ultra Vegetable Sandwich": "高級蔬菜三明治",
    "Master Vegetable Sandwich": "大師蔬菜三明治",
    "Hefty Sandwich": "滿腹三明治",
    "Great Hefty Sandwich": "超級滿腹三明治",
    "Ultra Hefty Sandwich": "高級滿腹三明治",
    "Master Hefty Sandwich": "大師滿腹三明治",
    "Five-Alarm Sandwich": "成熟滋味三明治",
    "Great Five-Alarm Sandwich": "超級成熟滋味三明治",
    "Ultra Five-Alarm Sandwich": "高級成熟滋味三明治",
    "Master Five-Alarm Sandwich": "大師成熟滋味三明治",
    "Nouveau Veggie Sandwich": "新蔬菜三明治",
    "Great Nouveau Veggie Sandwich": "超級新蔬菜三明治",
    "Ultra Nouveau Veggie Sandwich": "高級新蔬菜三明治",
    "Master Nouveau Veggie Sandwich": "大師新蔬菜三明治",
    "Spicy-Sweet Sandwich": "甜辣三明治",
    "Great Spicy-Sweet Sandwich": "超級甜辣三明治",
    "Ultra Spicy-Sweet Sandwich": "高級甜辣三明治",
    "Master Spicy-Sweet Sandwich": "大師甜辣三明治",
    "Decadent Sandwich": "豪華三明治",
    "Great Decadent Sandwich": "超級豪華三明治",
    "Ultra Decadent Sandwich": "高級豪華三明治",
    "Master Decadent Sandwich": "大師豪華三明治",
    "Tofu Sandwich": "豆腐三明治",
    "Great Tofu Sandwich": "超級豆腐三明治",
    "Ultra Tofu Sandwich": "高級豆腐三明治",
    "Master Tofu Sandwich": "大師豆腐三明治",
    "Curry-and-Noodle Sandwich": "咖哩＆麵條三明治",
    "Great Curry-and-Noodle Sandwich": "超級咖哩＆麵條三明治",
    "Ultra Curry-and-Noodle Sandwich": "高級咖哩＆麵條三明治",
    "Master Curry-and-Noodle Sandwich": "大師咖哩＆麵條三明治",
    "Tower Sandwich": "巨無霸三明治",
    "Great Tower Sandwich": "超級巨無霸三明治",
    "Ultra Tower Sandwich": "高級巨無霸三明治",
    "Master Tower Sandwich": "大師巨無霸三明治",
    "Sushi Sandwich": "壽司風味三明治",
    "Great Sushi Sandwich": "超級壽司風味三明治",
    "Ultra Sushi Sandwich": "高級壽司風味三明治",
    "Master Sushi Sandwich": "大師壽司風味三明治"
}